「食評」有無人食過屎...

認真，有無食過屎..
知唔知屎係咩屎...
今日屙完堆屎，覺得好臭，屙完係到諗究竟屎係咩味？

話說前幾日行過旺角，去左洗衣街個公廁度渣水，點知人山人海，屎坑全部lock晒，連尿兜都企滿人，不過好彩！咁o岩其中一個空左，咁我正想行埋個屎兜之際，發現個尿兜比人屙左督尿上去，仲要係好傳統果隻一氣呵成既蛇形狀。

心諗，唔怪之得冇人行埋去啦，邊撚個咁冇公德心呀，尿兜都屙得落手.....

算！唔理喇，我急都就快瀨，是Q但但啦，照痾！

點知我一拉褲鏈，彈出巨龍之際，就即刻比隔離個屙緊尿既西裝友叫停。佢話：「你咪掂佢！佢係我架！」一講完，佢即刻收起巨龍，響腰間拎出一對銀色既筷子。

唔係想用筷子夾我巨龍吓話？！當堂俾佢嚇到我鳩到縮埋！正當我吞後兩步之際，我後面個MK仔沖左上前，再拎左一對普通木筷子出黎，起勢隊落督蛇形屎度，但係西裝友既反應一D都唔弱，即刻用佢對銀筷子叉返開MK仔對木筷。

西裝友話：「喂！老友，我發現先架喎！」

條MK仔即刻反擊：「大家份屬同門，你一個人都食唔晒架啦，門規有云，獨食難肥呀！」

突然響唔知邊格屎坑度傳黎一把陰沉既大叔聲：「純銀鑄造，淨重七七四十九安士，夾起屎上黎唔會殘留任何痕跡，加上唔似鐵等等既金屬，會有鏽味，影響口感，人稱食屎神器，clean shit！可惜，我地老一派，通常會比較鐘意用木筷，因為你每食一次，D屎跡就滲左一去，日積月累，支筷子既味道就代表左你有幾多功力。」

啪！格廁格應聲打開，講野果位大叔出左黎，仲指住督蛇形屎話：「色澤光鮮，水份好夠，仲一氣呵成，證明佢腸道健康，有每日飲足八杯水，仲有....每日朝早都會食條蕉先返工添。」

嘩，我心諗，有冇咁堅呀，一舊屎可以睇到咁多野？

西裝友同MK仔都俾個阿叔拋窒，並且伸出手掌，示意叫阿叔食先。

可惜阿叔唔領情，就話：「後生仔，你地食啦，呢D屎阿叔我食得多，食厭喇...」

啪！阿叔一講完，另一位屙完屎既細路仔響廁格度走左出黎。

阿叔俾左廿蚊佢買糖食，之後就極速企埋屎坑，一手指住馬桶裡面督屎，就話：「識食一定係食呢D！」

我就真係唔識食喇，一句窒埋去：「唔通小朋友D屎好矜貴？」

阿叔fing一fing隻食指，再督一督舊屎話：「你睇下，雖然D屎一舊舊，形狀舊舊參差不齊，但係細路仔仲係發育當中，無論消化系統同腸道都未生長完成，往往有唔少營養都會浪廢左，而呢D，就係營養！加上細路仔既屎眼屙屎次數比大人少，會比較嬌嫩，夾出黎既屎先夠滑，唔黐牙！」一講完，阿叔即刻拎出筷子，響個馬桶裡面狂夾D屎黎食。

我睇真D佢食緊既屎，舊舊岩岩慚慚，裡面仲有粒粟米，好似鑲左落去咁，感覺好新奇，唔似你平時去茶記，叫碟豆腐火腩飯，真係有豆腐、真係有火腩，完全比唔到刺激你，屎就唔同，響公廁度，你唔會估到D人食過乜，舊舊新奇舊舊刺激，就憑望係估唔到咩味，要你真真正正食落去先知甜酸苦辣，咁先係人生！

個西裝友見我睇阿叔食屎食得咁入神，就問：「hey，我地陣間響對面商場廁所搞左個party，你有冇興趣join？」

我諗都冇諗，即刻撥左個輪俾條女，叫佢今晚食自己，之後跟埋個西裝友行，正式加入左食屎派。